有冇手足知家下D舊電器係咪一定要等人回收？

一壞雪櫃

綠在區區啱唔啱